「搞大妳肚子就會跟我在一起」癡男性侵前未婚妻 鞭刑6下囚8年

20歲男子隊前未婚妻說：「搞大妳肚子，妳就會跟我再一起」，之後強加性侵得逞。示意圖片
圖片來源 : 蘋果新聞網
為了挽回前未婚妻的心，新加坡一名年輕男子早先硬闖她住處，揚言「只要搞大妳的肚子，妳就會跟我在一起」，強行性侵女子，日前被當地法院判處鞭刑6下，外加有期徒刑8年。

《早報》報導，被告男子現年22歲、被害女子23歲，為了保護被害人身分，法院下令所有媒體不得洩漏任何個資。案情顯示，被告與被害人2017年開始交往，2019年二月2日訂婚，但沒多久因感情生變，當時21歲的被害人要求解除婚約，但20歲被告不願接受，多次試圖挽回。

2019年六月15日，被害女子因身體不適，獨自在家中休息，被告輾轉得知，決定到她家探視。當天傍晚6時許，被害人下樓購物，在樓下遇到被告，2人起了爭執，女子警告被告不要再糾纏她後直接回家，但卻忘了鎖門。

沒想到不久後，女子聽見開門聲，被告竟闖入她家，直衝進她的房間。期間被告男子不斷與她糾纏，希望能挽回感情，但被害女子堅拒，且要他立刻離開。被告男子卻說：「只要搞大妳的肚子，妳就會跟我在一起」，隨即抓住被害女子手臂拉進房間性侵得逞。被害女子雖拼命掙扎、苦苦哀求要他停止，但未被理會。

完事後被害女子躲進廁所不斷哭泣，被告還出言安慰，表示如果真的懷孕了，他會陪她一起去把孩子打掉。

檢方表示，被告得知被害人獨自在家，不但擅自闖入，還在她的房間性侵她，更惡劣的是，被告的意圖竟是為了要「搞大被害人的肚子」，促請法官判處鞭刑6下，外加有期徒刑10年。

法官周一(22日)宣判時強調，年紀輕不能成為犯下嚴重罪行的藉口，更不可能藉此逃過監禁與鞭刑，判處被告鞭刑6下，外加有期徒刑8年。（於慶中／綜合外電報導）

強姦潮文？

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

成個肥仔富